個終院首席法官輪選究竟有咩問題可以最後四個入選一人自動當選

初選時唔係已經知果三個有人可能唔合資格
但照入左去先輪左唔知幾多次
但冇刪走佢陪跑
最後兩輪冇理由無知會當事人想唔想做
最後輪選話唔玩不乎合資格
黑箱作業味濃先唔講係咪頂唔順中央威迫退出
但大部份都紅底愛國法官來唔係點入去做
初選一早玩完啦唔洗打電話叫退出
根本一早定左咩人做輪選只係做樣俾社會交代

情況係等於選香港小姐最後四強，但有三個係男人，得一個女嘅